豬你老母 鬧你老母 分化你老母

係，做錯事要evaluate要反省
但唔係屌自己友

連冷靜都唔識，點樣諗下一步點做？
今次俾旅客鬧，咪慢慢再傾睇吓下一步點做
反正兩邊都一定有利弊

但依家就鬧人豬隊友、散播負面情緒，
我哋就一定輸

記住個初衷係乜，點解要塞機場
同時點做好文宣同公關去緩和
今次做柒咗咪下一次做好啲，
你鬧自己友、散播負面情緒，
只會引哂班鬼出嚟帶風向。

抗爭唔係一日嘅事，我哋仲有好長嘅路去行
你可以完事後evaluate，你可以反省
但唔好屌人鬧人

塞兩日 放一日

講好左 核爆都唔割阿！
大家係咪想贏阿？

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

勇武屌人就不割
散水撚叫人走就屌鳩人

得啦700個義士都係送頭，5個死士都係送頭

我屌晒你地班話人「送頭」嘅仆街呀

好波

錯你老母咩，12號cancel個啲機無阻撚到人？
12號個日無人搭飛機？今日先黎屌人阻人
好心啲人咪撚再咁on9啦

咪撚割 咪俾人帶風向

勿忘初衷咁多位
不分化不割蓆
我地損失左好多手足

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

冷靜，唔好被分化
歒人永遠只有一招就係分化，引導內鬥
自己人就永遠都是自己人

唔該大家立即停止互屌致分化，再咁落去運動好快因為自己友分化而瓦解。
而家一定要冷靜，作檢討同計劃下一步行動。
大家再唔團結嘅話，我哋條路咁長好難行到最後

捉鬼冇問題
和理都冇問題
但係咁散播負面情緒同係咁話輸就唔得
而家出面集中講緊公安臥底同假記者單野
呢度互屌係發生咩事？
唔好再俾人分化

推

共產黨最鍾意搞分化瓦解異見勢力
大家一定要團結，槍口一致對外！
唔該大家立即停止互屌！

Agger

明明初衷就係要影響經濟，
依家就話人好影響旅客？

我話「錯」係指可能有做得更好嘅follow up，
例如點安撫啲旅客、點利用佢哋嚟打民意戰，
同時可能係「錯」在擺太多時間落個公安。
不過應該改做「做得未夠好」

但重點係，做得唔好都好
我哋都要慢慢進步慢慢努力
而唔係散播負面/失敗主義

只要大家團結，
敵人就打唔散我哋信念

你有更好嘅建議時，
可以同前線一齊拋出嚟傾，
可以事後出post evaluate
而唔喺屌呢樣屌嗰樣

我哋唯一要屌就係敵人
包括政府、黑警、分化撚、鬼

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

大家洗個面冷靜下自己先，團結啊！